夏日熱辣辣

回下帶先

你話你唔識欣賞 珍珠既大
你淨係喜歡...西米有西...

我飲左一啖 我望住果杯珍珠奶茶
裡面有珍珠 有好多粒珍珠
我一路數 一二三四五六
我一路數 一路覺得好迷失 我好迷惘呀

唔係無人睇過下話

原曲好聽d wor

條結他友好廢 都忍唔到笑